牙遊的第370抽

終於中了

勁！

幾多日冇食野？

幾十日啦

睇住樓豬由希望>絕望>課金>中

多謝me

給予你 堅持的勇氣

你就好 我都冇呢隻

然後放入保存室

呢到無課=.=

抽到就玩完了

抽蛋遊戲

開始寶2

美遊bo幾先

Bo4

差小小乍！追

恭喜